有冇人另一半唔識kiss

應該點學好
男朋友嫌我錫果陣好死魚

我都覺

你男朋友錫我都好死魚

要交感情

你男朋友話我錫得好好

我同你練下

你男朋友話我好粗

嫌死魚都講得出口？

你男朋友話同我好好車

利： hehe

咁都嫌你
咁係因為你少同人kiss，所以冇咩經驗姐
你男友執到啦

其實係我學左好耐都冇咩起色
條舌頭唔識同佢交纏（我諗大概係咁表達）
但我都好想錫到我男朋友好舒服呀

我第一次kiss閉左氣
我男朋友話唔駛識㗎 佢伸條脷過嚟你亂lam就得

真係嫁?
我比男朋友錫果陣好舒服
但我lam佢果陣就冇晒feel
佢仲笑我好似狗仔